Evo X 手波

本身諗住打算日本bid部原裝翻黎
貪佢直板無俾人改到亂哂
但依家yen升到把把聲 意欲大減
見28 car放緊部白09 evo x
好似都企理靚仔
但改左都一堆野 唔係太識
因為有車位 部車打算都長keep
所以唔想買到問題車
希望巴打指點下

HKS Hipermax IV SP Coilovers
Blitz Sus Power Air Filter
Monster Sport Intercooler Pipe
Monster Sport Suction Pipe
HKS SSQV4 BOV
Excedy Stage 1 Clutch
Tomei Downpipe
Tomei Test Pipe
Tomei Mid Pipe + Muffler
AMS 3.5" Intercooler
Greddy Profec OLED Boost Controller
DW65C 265LPH Fuel Pump
Turbosmart 1.5bar turbo actuator
AP Racing 5000R CP9660 (跟回原裝Brembo)
Paragon 370mm brake disc (跟回原裝碟)
Winmax W5 (100-750 temp) brake pad
TE37SL 18x9.5J +22
RE71R 265/35/18 (Less than 1000km driven)
Jun Style Carbon Front Lip
HKS Spark Plugs (changed 1000km ago)

上面一堆野 都係識睇一半到
想問如果之後跟翻會唔會好難跟?
有改bov roadblock是咪好易奶野?
evo x上架有無話邊間車房出名熟手d?
有無咩要跟咁
唔該哂巴打們

有部現貨，岩不岩

09就買部九代好過啦

咩色幾年幾手
有無details?

9代無咁舒服
家中有小朋友

手波

巴打 棍仔 棍波 手波 manual 咩都好啦
我自己叫開manual

呢部車有乜好
又唔型
咁既價錢玩掃把佬好過

中意有原因？
大把人中意AE86
佢唔快又唔好灣 但就係中意
唔得？

咁個世界係有人中意wrx有人中意evo有人中意h車㗎啦
鬼唔知買wrx最抵咩

咁我諗大多數鍾意EVO既人都係要4G63
但係十代就偏偏唔係

4B11T比4G63T更有潛質
而且油耗更低 更適合日常使用

淨係頭批配中至尾都夠晒惹鬼喇
rb入左去 叫你踩兩腳空油都勾得
玩得改裝車就要遇左比人勾
想安樂唔想煩 搵部原裝喇

4b11 係鋁做呢
一turn 大啲 就......
4g63 係重
但係鑄鐵 硬淨好多

鋁造EA888都有上到700hp+的例子
尤其4B11T用上半開放式缸體設計
能有效減低缸體變型增加增壓值

「Tune」到幾多我唔知
但Turn-in一定係4B11T好
因為比4G63T輕咗11.8kgs

掃把佬我都鍾意11代同埋gc8
但prefer evo多dd

表示認同

依家原裝真係有的難搵
佢整埋放氣嘩佬 一收油就蕉蕉蕉
yen又升到把把聲

自己改返尾同嘩佬囉
不過呢架嘢肯定年年驗車都冇得自己去驗架喇

對於啲盲鐘鐘上網買stage 2+ tune嘅人，鐵block相對來講難玩爆
ea888 700hp有冇片，好奇

咁樣不如搵原裝車
上手改好晒 你又淨係還完排氣個part
我睇佢連電油泵都換埋 多數寫埋ecu
你換喉 又要搞過電腦果parts 搞得好就好地地
唔係有排你跟阿 唔熟同冇心機時間搞既
原裝車真係最好 自己改 起碼知咩事

616whp s3
Engine淨係話換左ie嘅piston and rod

原裝依家真係好難搵
問左車主ecu無搞過
咁應該換條尾就搞掂

改到咁 唔改ecu

條list水蛇春咁長
改到咁唔改ECU, 準備成副偈抬?